真係當人地乞兒

想用最小政治成本平穩一班人把口.
而如果有人再沖,就名正言順加強力量.
又可以做比呀爺睇,錯不在我.
一石三鳥